是日，，靚早

乜嚟

好正 想知嫲腰圍 想攬

Dry

個包自己整？

Yummy

Bagel!

三圍 38 38 38

No dry

is

好叻

食物影一半係靚啲

影全相都令的

Cream cheese!